富士啲垃圾機竟然升值

部Xt30出左後 部XT3竟然貴左，用富士班人咁犯賤。

sony加價又唔嘈